一人一個Facebook page 賣廣告字眼

成日見到Facebook咩咩假期呀果喲廣告
收錢既廣告成日介紹喲伏野
最憎咩隱世 極邪惡
過江龍

餵埋你食

唔係話賣廣告，但係XXX嘅XXX真係好有用！

小編私心推薦